由下次活動開始，前線都要以小隊模式抗爭

好多前線都係自己一個孤身作戰，比狗打無人幫手，啲狗依家仲唔比你講名，比人拉咗都無人知

其次係喺連登或者公開tg group傾策略，好容易有狗mon實，再做好曬應對準備

所以由下次起，前線一定要以小隊模式抗爭

小隊可以由7-8個人組成，互相交換資料，方便有人被捕時可以搵法律支援

當中唔係全部人都要上前線，要有人留喺安全地方追蹤曬所有隊友嘅行蹤，確保佢哋安全同埋利用網絡收取最新資訊，再話比隊友知，因為好多時前線出去都係無時間睇手機

而當有隊友失去聯絡好耐，就可以推斷佢係比狗捉咗，馬上可以做應對

小隊自己傾策略，得自己知，班狗就好難去防範

最重要係一齊行事，有人被狗拉都有隊友幫拖救人

問係係點樣可以防範有臥底狗混入小隊，點樣搵到可以信任嘅隊友，可以再諗諗

推

一定要令台灣告陳同佳謀殺，如果林鄭唔幫搜証，連登人可眾籌請私家偵探搜証